求大家幫忙,我係受害者,人地以為我係騙徒

我只係知道佢IG ac同FB ac,但好肯定都係假
check過ip個isp係外國,我有咩方法可以搵到依個人

營業模式:

根據手足經濟能力的不同:

經濟能力充裕 ----> 以 正常價格 購買貨品 ----> 令店鋪能持續經營 ----> 擴充并聘請義士 + 利潤支持長期抗爭

手足有需要幫手 ----> 利用優惠碼以 成本價 購買貨品(注1) ----> 手足減輕生活成本 ----> 可支配收入增加

[榮光歸港人互助計劃] 讓有需要既手足都能以成本價買野

受騙的那個，比騙徒更混帳

我係蠢我認
希望大家幫幫忙

推

你有冇cap番啲對話/出貨紀錄？
你=A 呃人條友=B 俾人呃嗰啲人=C
B呃C錢同A買嘢
A有出貨俾B 但B冇俾番C
你盡咗你責任冇理由要你賠
你搵番曬啲紀錄backup先
唔掂就搵傳媒搞大件事啦

man in the middle邊有得查
仲要係死黑警

(多口留多句) 而家網上賣野
係會要求一定要實體入數紙 仲要加埋手寫寫滿曬字
寫得好清楚 邊個入俾邊個 用嚟買乜
唔係就只會退錢

你好彩
啲證據一定要back up呀
萬一部手機有咩冬瓜豆腐就冇啦
佢要告都證明唔到係你呃其他人嘅錢
要證明就要搵齊全部人出嚟
你又有曬證據係自己有出貨
我嘅話會踢
bless you

我下次會咁做，多謝巴打